墳總：提早示威同生前出殯有異曲同工之妙

Ching Wing See
3 小時 ·
提早示威同生前出殯有異曲同工之妙。反正人都一定會死，不如襯人少出殯。諗得過。

呢班真係廢人黎
佢應該諗左呢個行為藝術好耐, 先諗到用黑布
因為黑布唔會被告刑毁, 但用黑油就會

如果6月30日用黑油, 咁7月1日呢舊野, 都會被圍住, 勁樣衰
但drawback就係會被人告

依家係乜? 完全行為藝術

精打細算

無成本，又可以玩野，點解唔做？

生前喪禮一早都有啦

襯人少

為上報七一籌錢